「租車」東京想租格GTR，有冇咩要注意

想問巴打們，小弟九月同條女去東京玩
諗住租格GTR黎揸下
未去搞國際牌
想問邊個網book好d同有咩要注意？

唔好去秋名山 會有架豆腐車練贏你

租架benz啦

渣Benz啦
渣GTR你死左喇

個post好嘈
仲有認真post呀巴打

格你老母

提早book 34好full 32還好

咁35囉

有無揸開掍波？ 舊款好似係掍波？

樓主

我會贏你

租之前有冇特別操過?
同埋幾錢?

唔洗
9個鐘連路費油費 ～$2500up

35呢咁？